有邊個youtuber你subscribe左好耐 但當有新片已經冇興趣再睇

如題

好多以前好紅/好早期嘅YouTuber
但係大部分家陣已經冇乜興趣再睇

屎萊母

Pewdiepie

undergrounddv

captv

大J

笑波子

屌你老母死on9

hayhay

Smosh

Professor 唔識串

有關迷底同補充資料我將會係之後既短片再作分解
如果你鐘意我既短片請比個like啦

Vanoss

pdp

Fhproduction
自從熊仔頭變左唔係鬆弛熊頭之後已經冇再追黎睇佢地d片

自從Anthony走咗之後就冇睇過佢地啲片

唔係話新果班人唔好笑, 而係真係冇咗以前果隻feel

通常過多排就索性退訂

不滅墨水
冇以前咁戇鳩

依個死肥袋
起朵叫自己做四川辣王
食乜辣都食到身水身汗
四川冒菜同麻辣湯都唔撚識分
夠膽死話一鳩樣
四川?辣王?

打飛機代入鋼煉個個唔錯

Peter Chao

kosuke

扮hater鬧youtuber個兩條片都del埋就知收得皮
而家仲要變到得番浩南咁樣

煮cookguide